工展會 又到啦

【星島日報報道】一年一度的工展會將於下周六開鑼，一連二十四天在維多利亞公園舉行，至明年一月二日。今年場內續推限量「一元產品」，包括「一元鮑參福袋」、「一元冬蟲夏草」、「一元電飯煲」等，更有「十元一吋」電視機，勢必吸引入場人士搶購。大會為安全起見，將於開幕前夕在場外設「排隊區」，避免市民爭先入場的「搶閘」場面，預計展期內可吸引至少二百七十多萬人次進場。
第五十一屆工展會將於本月十日至明年一月二日，一連二十四天在維多利亞公園舉行，開放時間為每天早上十一時至晚上十時，最後一天開放至晚上八時，門票每張十元。今年規模與去年相若，將有超過四百家參展商、逾八百八十個攤位，分布在十一個主題展區。
場內將一如以往推出限量「一元產品」，以首日推出的貨品最為吸引，分別是十份「一元鮑參福袋」、十個「一元電飯煲」、五份「一元冬蟲夏草」，以及五份「一元保健湯包」，後兩者的原價分別值六千多元，絕對是超值之選。
今年更有參展商在首日推出十八部LED高清電視機，尺寸由二十二至五十吋不等，以「十元一吋」的優惠價發售，只售五百元的五十吋電視機只有限量兩部。場內還有多款精選產品，價格低至一折。
過往工展會均吸引大批市民通宵排隊爭先進場，今年大會為確保安全，特別在開幕日前夕（九日）晚上十時起，在糖街出口設「排隊區」，讓巿民因應欲搶購的「一元產品」分批排隊，職員將於翌日按名額派籌，希望減少「搶閘」的驚險場面。
此外，大會即日起至本月二十日，首次在Yahoo Store的「網上工展會」推出預購活動，同樣提供大量「一元產品」，市民選購後可於工展會場內取貨，每日消費額最高的買家更可獲五百元禮包，網上亦有限量二千五百張工展會門票以一元發售。
主辦單位中華廠商聯合會會長李秀恒預計，今年工展會的入場人次可較去年的二百五十萬上升至少一成，營業額冀增長百分之五至十。他指出，內地客近年由選購高消費品轉為食品、醬料等，令去年內地客消費額下跌兩成，希望今年情況有所改善，但相信營業額增幅主要來自本地客。
參展商位元堂助理總經理（產品管理）陳健民表示，今年將推出加碼優惠吸客，「一元產品」的分量亦大增，期望營業額較去年上升一成。

上屆工展會盃賽事重溫

我年年都諗住去，但冇次去得成

睇一次笑一次

狗都唔去

仲有夾龍蝦

呢兩條片真係難分高下

唔知今年又有咩經典野

今年好似分優惠門口排隊 冇得睇一年一度精彩賽事

又係自由行旅遊，係俾香港人去咩

Cut 得好

衝啊